渾水：難估計敏華(01999.HK)誇大盈利幅度

渾水：難估計敏華()誇大盈利幅度 月內將推出另一份報告

沽空機構渾水創辦人Carson Block表示，下一份沽空報告將於月內推出，惟對象並非港股。

他表示，一開始關注敏華控股() -0.670 (-10.000%) 沽空 $2.90億; 比率 34.846% ，主要由於其盈利率大幅高於同業，其營運利潤率甚至高於蘋果公司。對於澳門相關入帳，他認為公司誇大盈利的機會高於逃稅，惟難以預測相關幅度。

他又指，發表報告時已預計敏華會停牌。準備沽空報告期間有隱藏身份聯絡敏華員工。(vi/a)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-06-07 16:25。)

得閒就一隻, 得閒就一隻造假

日日出一隻呀

樂觀SIR，你幾時出返份呀